而家係咪所有活動都係集會唱K

係咪覺得自己WIN左?
CCTV呢
同唱今天我有咩分別

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

有分別
唱今天我 應該唔會有人喊
唱榮光 至少我喊住唱 而喊住唱係因為邊唱會邊諗番69至今所有手足
熱情唔會咁易冷卻 今天我係唔會做到依個效果
再者 其實真係要比時間勇武手足休一休息 不論身體定情緒
同埋黎緊星期六日已經去番主線 幫推主線好過出依類post

兄弟爬山! 各自努力!
五大訴求! 缺一不可!
914, 915見!

唱哈冇太郎真係最不知所謂

其實係因為平日一至五，你叫大家日日罷工罷學出黎遊行係唔實際，所以主線通常都係週末先做
平日唱歌係門檻最低既活動，大人細佬都去得，又keep住個民氣